https://web.archive.org/web/20030829181623/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=441

### [8820] 里奈	2002.11.25 MON 04:12:07　
	
今、再放送のＣＨ『さらばハードボイルドシティー』見てます♪
里奈の持ってるビデオは見過ぎてテープが擦りきれちゃってるから改めて録画しなおしてます♪
遼『殺したいほど俺に惚れてるってわけか』
香『…あたしの愛は過激なの』
前編の中ではここが好き♪

☆８８１９　たま様
アザラシパンダ、あれ撮るの大変だったんですよ！
普段ＴＶつけっぱなしなんで、そのＣＭがいつ流れてもイイようにＴＶの前にデジカメ置いて常にスタンバってました！でも、いざ流れると間に合わないのよ。『あっ！撮らなきゃ！』って慌ててるうちに終わっちゃったり、撮れた！って思っても画面切り変わって、お菓子のドアップだったり…。皆忘れてるどろうと思いつつ里奈は常に意識してました（笑）
あとで無言のパンダ様にも送信しときます♪

イラストこんなに好評になるなんて思ってなかったわ！（汗）
でも心の底から嬉しいですぅ～。たま様が『はよ描かんかい！メス犬ぅ～！！』ってけしかけてくれたからよ！（えっ？もっと柔らかい言い方でしたっけ？）３年ぶりに里奈に絵を描かす気にさせたのは　たまお姉様です。サンキュッキュ☆
まぁ～、多少褒め方が人と違ってひねくれてるけど…（笑）
公式ロム組のギャル？何者？？なんかよく解かりませんが、メールさえ頂ければ送信しますよ♪是非是非…とお伝え下さい。
あっ！！たま様の指摘で気付いたわ！作品にネーム入れるの忘れてる！里奈は自分のイラストには『Ｒｉｎａ』って入れてるんですけど…今回のにも入れときます。裏には描いた日付とか詳しいこと書いてあるんだけどね☆

えぇ～…実は、今次のイラストにとりかかってますです　ハイ。
でも小さいのにするわ！だってバカデカイの描いた後で精神的に無理！まだ達成感から目覚めてないし（笑）

☆８８１７　将人様
あらやだっ！
結婚相手は　なにも黒人男性限定ってわけじゃないのよ（笑）
外人さんと結婚できたらイイなってのと、黒人女性に憧れてるのはべつの話。でも英語しゃべれなきゃ夢のまた夢…。

☆８８１６　いも様
はぁ～い★見たがり大歓迎ですわよ（笑）
ではあとでイラスト送らせて頂きます♪

☆８８１４　無言のパンダ様
はいはぁ～い♪
では無言のパンダ様にもイラスト送りますねぇ～！

☆８８１３　いちの様
里奈は自分のＨＰ持つなんてこと難しくてできないし、イラストを日本中（世界中？）の人に公開するなんて大それたことも話がデカすぎて考えられない（滝汗）だから趣味で描いて部屋に飾って眺める…自己満足の世界です。でもココで皆に見てもらえるから進歩したかな？

☆８８１２　ＴＡＫＥＳＨＩ様
好きなハリウッド俳優？竹野内豊。
（ハリウッド俳優じゃねぇーよ！しかも純ジャパニーズだよ！）

### [8819] たま	2002.11.25 MON 01:49:04　
	
あはは。あはは。あはははーーーっ。
見ました！ついに入手しました！かなりシュールな画像！
例の物を里奈さまに送ってもらいました。
そっ！それはっ！その名はっ！『パンダアザラシーーーーーっ！』
めちゃくちゃ面白いパンダアザラシです。
動画で見れないのがちょっと残念だけど、静止画でも充分おもろい！
かなり必見です！（無言のパンダ様、是非ご覧あれっ♪）

＞里奈さま（無言のパンダ様へ「パンダアザラシ」送ってあげてぇ～♪）
里奈様のイラスト！送って頂きＴＨＡＮＫ　ＹＯＵです。
めっちゃ綺麗！すっごく素敵！絵が知的！（里奈様とは正反対で・・・笑）
すっごく大人な絵で、なんか絵画って感じ！
美術・芸術系のコンクール（二科展）とかに応募できるんじゃない？
と　・　とにかく、独学であんなプロみたいに描けるなんてスゴイなぁ～。

＞いちの様（パソコンが遅いと、私にキレるのかよっ。）←今日のツッコミ
結婚祝いのイラスト送って頂きＴＨＡＮＫ　ＹＯＵです。
んんんんんーーーっ。オフレコかぁ～。
教えたい！皆様にイラストの内容を。結婚祝いなので「たま」ＯＮＬＹなの？せっかくだから皆様にも見せてあげたいのに・・・。
これじゃ、感想も書けないじゃない。
だって×２、すっごいんですよ皆様。今回はカラーだし、何しろそっくりなの。「り　・　・　・
あぁ～これ以上は言えない。だってオフレコなんだもん。┐('～`；)┌

って訳で、まだイラストを送ってもらってない方は是非ご覧あれ♪
（たま推薦です。）
そしてお二人さん♪
公式ロム組の知り合いが、お二人のイラスト見たいっと思っているのですが、もしそのギャルからメールが来たら是非送ってあげてはくれませんか？
そして、そして、
お二人は、作品にペンネームみたいなのはつけないのですか？
（里奈様の「メルヘン」にはネームが入ってたけど・・・。）
将来、成り上がった時「なんでも鑑定○」に依頼してハンマープライスしてもらうので、今度はぜひネーム入りで。あはは。（笑）

### [8818] 無言のパンダ	2002.11.25 MON 01:09:50　
	
ふたたび、こんばんわ★です(^_^;)

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（８８０７）
「え？そんな予告知らないよ～（汗）」と思ってたら・・・そういや今週のバンチ買ってませんでした！(~_~;)
ますます来週が楽しみになりました♪教えてくださってありがとうございました☆

＞将人さま（８８１７）
昨日のチャット楽しかったですね♪ありがとうございます☆
将人さま、ＯＲＥＯさまともお話がはずんだので、嬉しかったです(^^)私は土曜日は少々時間が遅くなっても平気ですが、みなさんはどうなのかなぁ？って気になってしまって時間を区切ったほうがいいかと思って言っただけなので、お気になさらないでくださいね。またご都合と体調の良い時はたくさんお話しましょう♪

それからＯＲＥＯさまの「おもしろメール」私も見たいです♪
ただ、私にも理解できるのかなぁ？(^_^;)ちょっと心配☆

お賽銭箱の前でお金を拾ったのは、当時付き合ってた人なんですが彼は私には１円も山分けしてくれなかったので、祟りがあったとすれば、その彼のほう「だけ」にあったはずですよ！（笑）

それでは、おやすみなさい(-_-)zzz


### [8817] 将人（元・魔神）	2002.11.25 MON 00:29:10　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8811] 里奈さま
ＯＲＥＯ様のメールおもしろそうですね。
ＯＲＥＯ様、もし良かったら、僕にも、そのメール送って
貰えませんか？

里奈さま、黒人女性に憧れていて、結婚するなら外人って
事は、黒人の男性の方と結婚するんですかっ～？驚き＼(◎o◎)／！

里奈さんは、イラスト上手いですから「仕事で食べていく」は
出来なくても、趣味で続けて下さいね。

僕も、自分のHPにイラストを載せるとか、見やすくデザインする
ってのが出来ないので、ほとんど文字ばかりのHPで、
（使ってる絵はインターネットで知り合った方からのもらい物）
しかも新しいやり方とか勉強しない勉強ギライですから、
全然、良くならない。
今度、CHキャラの教師ネタを掲載する為に、整理をやり始めました
が、以前の更新から1年以上、そのHPを使わずに、寝かせてました。

＞[8812] TAKESHIさま
もう明日からテスト1週間前なんですね。
しんどいでしょうが、がんばって下さいね。
ダークエンジェルのTVは見た事ないんですが、この前レンタル
ビデオの店で、ちょっと見ましたよ。
前に誰かが、エンジェルハートの香瑩が、実写になったらという
イメージに合うって書き込まれてましたが、確かに似てますね。

＞[8813] いちの様
2連休は、お昼まで寝てたんですか？昨日は勝った！（競争して
ないって）夕方4時ごろまで、寝てました（汗）(^^；
土曜日は、朝に一度起きたんですが、祝日でいつも土曜日に
行っているお医者さんが休みなのを思いでして、また寝てしまい
起きたら、まる1日無駄にしてしましました。（汗）(^^；

大学の授業で、自分のHPを作るんですか？すごいな。
僕の学生時代（高校生）の時ってやったパソコンの授業って
「1+1を計算する物」を作るとかの程度でしたよ。

メモ帳から、タグを使われているんですね。
僕のHPも、専用のHPを作るソフトではなく、メモ帳にちょっと
便利にした感じの物を使ってます。

ワープロソフトとかでも、HPができるそうですが、機能が多くて
分からないので、最近のビジネスソフトも、ろくに使えない
状態ですよ。

＞[8814] 無言のパンダさま
無言のパンダさま、OREOさま、昨日のチャット終わろうと言って
いたのに、その後も遅くまで話してしまって申し訳ございません。
僕は、今日の朝は遅くても良かったんですが、大丈夫でしたか？

お賽銭箱の前って、神様にお供えした物では・・・(汗)(^^；
祟り・・・いや、天罰って無かったですよね？

### [8816] いも	2002.11.24 SUN 23:34:21　
	
こんばんわ～。
なんだかお久しぶり気味（？）な、いもです。
ジュビロ磐田Ｊ１完全優勝でかなりご機嫌です。（*^-^*）

レス～～☆
＞里奈さま[8789]
わたしもわたしも～～！！イラスト見たいです。（←見たがり）
あとでメール送りますので、よろしくお願いします。（^^）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま[8807]
予告情報ありがとうございます！（バンチ買ってない・爆）
香とリョウの対話以来、香登場に敏感になってる私です。(^_^;)　　早く来い来い金曜日～ですね！

＞まろさま[8808]
公式完全復帰ですか？おめでとうございます＆お帰りなさいませ！！また元祖（違う！？）暴走っぷりを発揮してくださいね～～☆（笑）

＞いちのさま＆ソッピーさま（←誰だよっ！？・笑）
メールありがとうございました☆
ふふふ、感想はあえてココには書きません。ええ、書きませんとも。後ほどメールいたします。 (^^)

それでは～皆様おやすみなさいませ～～☆
いもでした。

### [8815] 将人（元・魔神）	2002.11.24 SUN 23:28:27　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8801] TAKESHIさま
コミックスの売り上げランキングで、エンジェルハート5巻が
1位になったんですか？すごいですね。
北条司先生おめでとうございます。

TAKESHIさまも「イヤミ」ってキャラ知られていましたか？
良かった・・・年代的にどうかなって思ってましたんで・・・。

＞[8802] 医龍さま
キャッツアイの最終回を見た時は、僕も複雑な気分でした。

ジ＠ンプ連載の時の最終話は「空港で俊夫が瞳に手錠の代わりだ
って言って、指輪を投げる話」で、終わりだったんですよ。
その後、その年の年末のクリスマス号か何かの特集で、
「キャッツアイ完結編」が掲載されて、すぐ次の年から
「シティーハンター」連載開始だったんですよ。

「CE完結編」は今のコミックスでの最終話、つまり瞳を追いかけて
海外に出る俊夫の話なんですけど、これを見た時は複雑な気分
でした。
北条司先生には、悪いですけど、ＣＥはジャンプ連載分の最終回で
終わっていて、読者の想像にまかせて、続きを書かないでいて
欲しかったという、エンジェルハートが始まった直後のシティー
ハンターに対するような気持ちがありましたよ。

今は、キャツアイは、あの最終回で良かったと思えるんですけどね
アニメ版の2作目のキャッツアイは、原作のジャ＠プの連載は
終わってましたが、まだキャッツアイ３の話があっても
続けられるような終わり方でしたけど・・・。

医龍さま、Ayu様の言われている「もしＣＨキャラが教師だったら」
のミニコントの話、勝手に転載できなかったので、一応、僕だけの
作ったミニコント話だけ僕のＨＰの掲示板に書き込みしてますよ。
よかったら、一度、見て下さい。

↑上の名前の欄の「URL」のところが白くなっている場合は、
ＨＰアドレスに繋がっています。
この書き込みの所は、直接、僕のＨＰ掲示板に来れるように、
その直接のＨＰアドレスを入れておきますね。

Ayu様や、里奈さまに許可を貰ったので、今までのミニコントの
話も、少しずつ僕のＨＰに移すようにしますね。

＞[8803] 里奈さま
里奈さまＣＨキャラの教師コントの話、許可ありがとうございます
僕のＨＰに、少しずつ移すようにしてみますね。

イラストのメール届きましたよ。ありがとうございます。
里奈様すごく上手ですね。

＞[8804] chikka様
小室哲哉さんは、ベス＠テン入りしたのってＴＭネットワーク
よりも「作曲家」としての曲の方が先だったんですか？
知りませんでした。
僕がＴＭネットワークを知ったのは、アニメ版ＣＨでした。
初めて姿を見たのはベ＠トテンという番組で・・・。
その後もドラマ・映画・アニメと色々とタイアップされて
いましたし。

あの当時のジ＠ンプ系アニメって色々な方が歌われていましたね。
北斗＠拳にクリスタルキング（僕はクリスタルキングというと
大都会よりも北斗の拳って思ってしまう方で）とか。
「ハイスクール奇面組」と「ついでにトンチンカン」という作品
は、おニャン子クラブの中から何人か出てきたユニットの
（今のモーニング娘のミニモニとか忘れたけど「何とかモニ」
　みたいな感じで）
うしろ指さされ組(2人)と、うしろ髪ひかれ隊(3人)のグループ
だったと思いますよ。

＞[8806] いちの様
学校のパソコンのインターネットは、ひょっとしたら大学などの
学校間で繋がれている業者さんの専用線かもしれませんね。
（光ケーブルか、電話線かは色々ありますが）

普通の家に来ているのが、食べ物などを、スーパーやコンビニとか
八百屋さんとかで、間にいくつかの業者さんを通っている感じだと
すると、学校とかのは産地直送で、直接仕入れているような感じで
サーバーを立てられているインターネットの業者さんに繋がって
いるのかも？

＞[8807] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
えっ～、バンチの次回のＡＨの予告ですか？見てなかった。
一応バンチは、買ったんですけど、ちゃんと見てなかった。
後で見直します。
次号が楽しみですね。

奇面組を歌っていた方の名前、忘れてました。
工藤静香さんも入っていたんですね。
男の人が歌ったのは、おニャン子クラブと同じ番組のオーデション
で選ばれた、「むすっこクラブ」か「夢工場」ってグループじゃ
ないでしょうか？　→僕もウロ覚えですが・・・。

＞[8808] まろ様
まろ様のＨＰのチャットお会いしましたが、こちらの掲示板では
お久しぶりですね。
暴走のカキコって、どんなんだったんでしょうか？

＞[8809] TAKESHIさま
来年から大学受験、変わるんですか？大変ですね。
僕が高校生だった時、高卒で就職しましたが、もし大学受験を
していたら、その年に今までにあった「共通一次」というのが
無くなって、新しい試験制度なので、学習塾とか、今までの
試験の蓄積で出来た、経験に基づく傾向と対策という手段が
使えなくて、大変だったのを覚えています。

＞[8810] OREOさま
お金を拾われたんですか？ラッキーでしたね。
僕も、予告を知って来週のＡＨを待っている禁断症状が・・・。
里奈さまへ送ったメールって、どんなのですか？
見てみたいですね。

僕も、メール友達に貰った面白いメールありましたよ。
以前に言っていた「北斗の拳 vs Ｇガンダム」も、その方に
教えて貰ったサイトにあったんですよ。

### [8814] 無言のパンダ	2002.11.24 SUN 23:23:29　
	
こんばんわ★

＞いちのさま、里奈さま御両名様☆
どうかひとつ！わたくしにもイラストを送ってくださいませ♪
お返しするものは持ち合わせてないのですが、おねが～い！m(__)m

＞まろさま（８８０８）
あらやだ！見てましたっけ？アレ☆
最近人の揚げ足取るのが得意になっちゃって・・・！(>_<)
じゃなくて！イタリアはイタリアだも～ん！正義は勝つ！(^_^)v

これからはお時間の許す限り、バンバンカキコしてくださいね！
ただし正しい発音（？）で・・・☆

＞ＯＲＥＯさま（８８１０）
昨日は楽しかったです♪ありがとうございました～(^o^)丿
お金拾ったんですか？！ラッキー♪
私はそういうチャンス（？）に恵まれたことがないんですが、若い頃友達が一万円拾ったことがあるんですよ☆「お賽銭箱」の前ですが・・・(^_^;)

ではまた。(^_^)/~

### [8813] いちの	2002.11.24 SUN 23:03:03　
	
どうも、こんばんは。
この２連休はよ～く寝ました（笑）。２日ともお昼の１２時過ぎに起床しましたから。寝たのは１１時とか０時とかですけどね。ん？早いですか？
明日から学校です。また忙しい日々に戻ります。レスする時間も減るかも・・・（大ピンチ！？）

＞[8809] TAKESHI様
来年大学受験ですか～。頑張ってくださいね☆
私は大学受験を指定校推薦で受けたので、去年の今頃、ちょうど受けている時でしたね。でも、受験と言うには失礼なほど勉強してませんでしたね（汗）。事実、受験は面接だけで受かりましたし・・・。ホントに、冗談抜きで面接だけです。自分で受けときながら、「この大学大丈夫かよ？」と疑ってしまいました（笑）。
ハードボイルドなイラストをお望みですか？そーですねぇ～、来月あたりは暇が出来ると思うので、その頃にでも描いてみます。出来上がり次第お知らせいたします。

＞[8810] OREO様
ホント、パソコン遅いとキレそうになりますよね、たまに。え？「たま」に？（笑）
大うけメール届きました！なるほど！！これは奥が深い（笑）。わざわざ英訳までしてくださってありがとうございます。後ろの人がアレ割ったらどうなるんでしょうかね（笑）？
面白いメールをありがとうございます☆

＞[8811] 里奈様
今、大学の授業で自分のＨＰを作る課題が出てまして、作っている最中でございます。しかも、わざわざメモ帳から作っております・・・（汗）。タグってやつを１から入れて作ってます。難しいし面倒です・・・。
でも、自分のイラストを発表する場を持てるのはとてもいいことですよね。趣味と言っても、ただ描いているだけではつまりませんもの！やっぱり誰かに観てもらいたいですよね。
しかも、里奈様の場合、はっきり言って趣味の枠からはみ出してますし（笑）。イラストでも食っていけるかもしれませんよ。


### [8812] TAKESHI	2002.11.24 SUN 22:47:58　
	
明日からテスト一週間前！気合入れていくぜー！！

＞[8811]里奈様
外国人ってかっこいいですね。最近は、ダークエンジェルに主演してる、マックス役のジェシカ・アルバさんとかいいなーって思ってます。里奈さんはハリウッド俳優で好きな方とかいます？

### [8811] 里奈	2002.11.24 SUN 22:35:12　
	
☆８８１０　ＯＲＥＯ様
にゃはははは！
おもしろメールありがとです♪
なんかオシャレ（？）な下ネタですね！
ＣＭのキャッチフレーズとバッチリあってる！！
深く意味とか考えると　ほんと　おもろい！
最後の『Ｊｕｓｔ　ｄｏ　ｉｔ！』率直でいいねぇ～！
コレどれも日本でも有名なＣＭだからこっちでもウケルわ　きっと。

☆８８０９　ＴＡＫＥＳＨＩ様
ほんと黒人女性ってカッコイイ！
あの顔の濃さ、あこがれるわぁ～（無理だって…）
里奈なんで日本人なのかしら。結婚するなら外人！
これは譲れないわぁー！！（英語しゃべれないくせに…）

☆８８０６　いちの様
自分のＨＰかぁ～。
パソコンオンチの里奈には無理だわ！
でも、そうやって自分のイラストとか紹介できたらイイよね♪
今まで　あんまり人に見せたことなかったけど、今回みなさんに見てもらえて　すごく嬉しかったし★また描こうって思える。
『ひたすらイラスト描くだけで食べていけたらイイのに…。』
昔はそう真剣に思ってたなぁ～。まぁ～現実は違ったけど、でも里奈はずっと書き続けるつもり。結局は趣味範囲どまりだけど☆

### [8810] OREO	2002.11.24 SUN 15:51:50　
	
グッドイブニング～♪こんばんわ皆様☆
今日、ルーニー（１ドル）拾っちゃいました☆
ツイテル～♪♪

＞８８０８まろ様
お久しぶりのカキコで、お帰りなさいで～っす☆
ＡＮＤ　昨日のチャットどうもでした☆大変、楽しかったです☆

＞８８０７Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
え゛ぇ～～～！？！？なんですか？？その予告！？
ってことは、来週は香ちゃんの登場でしょうね♪♪
うひゃぁ～～！！禁断症状がぁ～～(-_-;)

＞８８０６いちの様
学校のパソコンはメッチャ早いです！！なのに、家からつなぐと、ど～してこんなに遅いのでしょう・・・このギャップが、イラついて、たまに、切れそうになります・・・ハァ・・いいなぁＡＤＳＬ・・・☆
それから、前にもらったイラストのお礼に、（遅くなってすみません）里奈様にも大ウケのメールをお送りしますね☆笑ってやってください☆

＞８８０５里奈様
爆発しましたね？？一発ジョークメール！！（笑）
よかった。英語だからわかりずらいし、笑えないかなぁかと心配だったのですが・・・
よく、友達からいろいろ送られてくるので、取っておいて、こういう、お返し等々に使ってます（笑）
で、もう一発、送っときました。笑ってやってください☆

それでは、おやすみなさいです☆

### [8809] TAKESHI	2002.11.24 SUN 15:33:52　
	
＞[8803]里奈様
北条先生の描かれる女性はすごく綺麗ですよね！

黒人の方でも綺麗な方いますよね。ハリウッドの女優の中にも、黒人で綺麗な方いましたよ。誰かをモデルにするってのもいいですね。

＞[8806]いちの様
まだ受験生ではないですよ。来年です。困ったことに、来年から大学受験は５教科七科目になるんです。しんどい（泣）

暇ができたら絵でも描いてみます。今度はハードボイルドな男の絵でも描いてほしいです（笑）

### [8808] まろ	2002.11.24 SUN 14:14:29　
	
皆さま、いかがお過ごしでしょうか？（←って、誰も覚えてないやね・汗）

ここ２ヶ月半位、都合によりご無沙汰してました（汗）。

その間に、新たに公式デビューなさった皆さま、
去年の今頃、暴走カキコの限りを尽くしていた（苦笑）、
『まろ』と申します。以後お見知りおきを…。

いやぁ、それにしても、皆さんの情熱ほとばしるカキコの量に
完璧に圧倒されっぱなしです（驚）

また、機会があれば書き込みに上がりますので、
宜しくお願い致します。


（ＰＳ.媽媽パンダさまへ
　『イタリアなんじゃ…』的なツッコミは止めましょう！苦笑）

### [8807] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.11.24 SUN 13:54:00　
	
　こんにちは～。
　なんか、誰も次号のＡ・Ｈの予告に触れてないみたいですね（わたしが見落としただけ？）。「（夢と香瑩の）二人を香が優しく包む！？」ってあったんですけど、そのときリョウがどんな表情を、反応をするのかがすっごく楽しみ、っていうか、きっとすごく切なくなるんでしょうけど・・・でもとっても見てみたいです。巻頭カラーなんで、扉絵も楽しみです☆

　小室さんとＫＥＩＫＯの披露宴、わたしはビデオに録っといてＣＭとかとばしながらざっと見たんですけど、うーん、もうちょっとショウみたいのを期待してたんだけどな。

　そういえば、こないだ読んだ森博嗣さんの『女王の百年密室』という小説（幻冬舎からハードカバーとノベルスで出てます）の、主人公の名字が「サエバ」だったんで、ちょっとどきどきしちゃいました☆　読みながら、生と死についていろいろ考えさせられてしまう話でした。

＞［8804］ｃｈｉｋｋａさま
　「奇面組」のＯＰ＆ＥＤを歌ってたのは、うしろ指さされ組（高井麻巳子＆ゆうゆ）と、あとうしろ髪ひかれ隊（工藤静香＆生稲晃子＆斉藤なんとか、誰だっけ^^;）だったと思います。♪ちょっとからいあいつ～　、って男の人がＥＤを歌ってた時期もあったような・・。

### [8806] いちの	2002.11.24 SUN 12:15:00　
	
どうも、こんにちは。今週末は寝週末のいちのです～（汗）。
やらなきゃいけあいことは山ほどあるんですが・・・体がもうズタボロなのかな・・・？もう若くないですたい（涙）。

＞[8786] たま様
久しぶりのカキコで腕が鈍っていたのかもしれません（汗）。
これは瓶に水いれて振り回して鍛えるしかなさそうです（←ジャッキー？）
ここだけの話ですが、例のイラストについてのメールは行ったでしょうか？（え？オフレコになってない？）

＞[8787] &[8789]里奈様
里奈様懇親のイラスト届きましたよ～！！
はっきり言ってスゴイです。上手いです。ヤバイです。ゴージャスです。薔薇ってます。流石、徹夜して描いただけのことはあります。
北条先生のアシになれないのが残念です・・・（遠いから）。
これからも、イラスト描いたら送ってくださいね☆私も負けずにイラスト描きます！！そして、いつの日か自分のＨＰを作ります！！

＞[8790] TAKESHI様
無事、イラストが届いたようで、一安心です。
その節は、申し訳御座いませんでしたｍ（＿　＿：）ｍ
あんな鉛筆落書きを褒めてくださってありがたき幸せに御座います。
TAKESHI様もイラストを描かれてはいかがですか？あ！受験生でしたっけ？

＞[8793] OREO様
はい。ＡＤＳＬ様さまです（笑）。
以前（ＡＤＳＬになる前）は、「今更６４Ｋbpsなんて使ってるの俺だけじゃねーの？」と思っていたのですが、案外いるんですね・・・。ちなみに、私の通っている大学のパソコンは私の８Ｍよりも早いです（汗）。いったいいくつでてるのか・・・もしかしたらケーブルかもしれませんね。山の中ですし。
もちろん、学生は使い放題です♪

＞[8797] 葵様
ホントに遅れて申し訳御座いませんｍ（＿　＿：）ｍ
イラストの方は無事届きましたでしょうか？里奈様には負けますが（本職なのに・・・）良くも悪くも、何らかの感想を持っていただけたら光栄の極みに御座います。

＞[8800] 将人（元・魔神）様
いろいろと説明してくださって、ありがとうございます。
「Ｋ」は馴染みが深いから知ってましたが、「Ｍ」があやふやでした（汗）
漢字の変換に関西弁対応のＡＴＯＫ15があるなんて知りませんでした！そういうものもあるんですね～（感激）。
いや～、勉強になりました☆私も素人なもので・・・（汗）。


### [8805] 里奈	2002.11.24 SUN 05:40:21　
	
うぅわぁぁぁーー！！　ヽ（◎ヮ◎;）ノ
なんてこったい！
ここ数日で体重２kgも減ってるよ！
そういえば　イラスト描いてた５日間、まともにメシ食ってなかった…。ずっと　おなか鳴ってたけど気にしてなかった…。ウーロン茶ガブ飲みしてごまかしてた…。ってゆうか、描きたくて食事の時間取るのがもったいなかったんだわ。
好きなことしてて痩せられるなら、また描こうかしら。（単純）

☆ＯＲＥＯ様
海外の　おもしろ１発画像、ありがとうございました！
（あっ １発って、あの１発じゃないのよ　笑）
イラストのお返しに…か。
また描こうかな…（単純）
また送ってくださいねぇ～♪

### [8804] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.11.24 SUN 00:45:46　
	
どうもこんばんは。chikkaです。皆さん、週末の夜をいかがお過ごしですか？日曜日は久しぶりに部活がお休みです。夜更かしするぞ～～～～～。

金曜日は小室哲哉さんとglobeのＫＥＩＫＯさんの結婚式を見ました。やはり、北条司先生を探すのは無理ですね・・・。漫画界では「個性派」としても有名な北条先生もあの豪華な客の中では目立ちませんね・・・。招待客の中でも「グラサン」をかけている人も多かったし・・・。木根さんやＴＲＦのＳＡＭやＤＪ．ＫＯＯ、内田裕也さんなど芸能界でも「個性派」で有名な方々が北条先生のセールスポイントである「グラサン」をかけて出席していたから北条先生の影が薄くなっても不思議ではありません（北条先生すみません。大体出席しているかどうかも分かりませんから・・・・）
よく考えてみると小室さんがベストテンに登場したのは「ＴＭ ＮＥＴＷＯＲＫ」としてではなく「作曲家小室哲哉」として登場したのが先だということを知っていましたか？初めて登場したのは渡辺美里さんの代表曲である「ＭＹ ＲＥＶＯＬＵＴＩＯＮ」です。この曲のの作曲は今更言うことも無いですが小室さんです。この一年後に「ＧＥＴ ＷＩＬＤ」で初めてＴＭとしてベストテン入りしました。改めて当時の「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」人気の高さを感じました。これも知っていることだと思いますが、「Ｃ・Ｈ」の前に「ＶＡＭＰＩＲＥ ＨＵＮＴＥＲ Ｄ」でＴＭの曲（「ＴＷＩＮＫＬＥ ＮＩＧＨＴ」や「ＹＯＵＲ ＳＯＮＧ」）が使われていましたが、ＯＶＡや一部のマニアにしか知られていなかったこともあって、そんなに人気が出なかったような感じです。１９８０年代後半からアニメのタイアップで有名アーチストの曲が使われたり、新人の売り出しとして使われたりするようになりましたが、「Ｃ・Ｈ」はそのきっかけの一つですね・・・。これを書いて思い出したのですが、同時期にジャンプに掲載されていた「ハイスクール奇面組」も確かおニャン子クラブが主題歌とエンディングテーマの両方を担当していたのでは・・・。（半分うろ覚えです）

### [8803] 里奈	2002.11.24 SUN 00:09:30　
	
☆８８００　将人様
あら、里奈の教師ネタコントも掲載して頂けるんですか？
もちろんＯＫですわよ♪
でも、里奈まだ見たことない…（汗）ずっとイラスト描いてたからココに来る以外でパソコン触ってなかったのよね。ちょっくら拝見させて頂きますわ！

イラスト見たいですか？ありがとうございます♪
送信しときますんで　ヨロピコ★

いちの様宛てのメッセージ、なんかパソコンの専門用語ばっかで頭痛が…。里奈　何にも知らないままでいいや…。ショートしちゃいそうだもんっ☆

☆８８０１　ＴＡＫＥＳＨＩ様
ＡＨ５巻がコミックランキングで１位ですか！
すごいすごい！パチパチ…♪（ﾉ^ヮ^)ﾉ

そうでしょ、似てるでしょ？北条先生が描く女性の顔に。
でもコレ、顔はマネてないんですよ！
以前、彼氏にクリスマスプレゼントでもらった黒人のヌード写真集の中で里奈がキレイだと思った人の顔を参考にしたんです。で、出来上がったら北条先生の絵にソックリだった！きっと北条先生も実際の写真とか見ながら練習したんだろうなぁ～って思いました。

☆８８０２　医龍様
ＣＨコミック揃いましたか！
ＣＨの教師ネタや、ミニコントは以前からちょくちょくココに載せてますよ♪確か、ちょっとした思いつきで里奈が始めたんじゃなかったっけ…？あっそうそう、最初に里奈が『香と冴子が新体操部の顧問だったら…』みたいな感じで１０月１日にカキコしてます。で、Ａｙｕ様＆将人様がドンドン考えて掲載（？）してくださったんですよね♪始めた里奈はすっかりネタ切れ（笑）

### [8802] 医龍	2002.11.23 SAT 23:43:40　
	
こんばんは、夜分遅くですが＾＾；。
今日やっとCE全巻ソロイマシタ＾＾￥で、今読み終わりました。感想は・・・・・なんか複雑な気分です（＾－＾）（；－；）でも、良い作品でした。
さて、今度は何を買おうか？？は！勉強しないと＾＾；、次は、やる事が終わってからにしよう～～。
Ayu様へ＞「もし、CHキャラが教師だったら」ですか、凄い話になりそうですね＾＾；、ちょっと想像してみましたが・・・・恐ろしいく怖いですね＾＾；（面白いも含めて）。う～～～んお話に参加しようかな＾＾？？様子を見ます。それではまたね～～～

### [8801] TAKESHI	2002.11.23 SAT 23:26:07　
	
コミックの売り上げランキングで、見事、エンジェルハートの五巻が一位にランクインしてました！！おめでとー！！

＞里奈様＞いちの様
お二人とも絵がとんでもなくお上手です！！！なんか、こう、伝わってくるものがあります！！！僕もお二方みたいに絵がうまくなりたいです。

＞[8796]里奈様
独学であんなお上手な絵をかかれるなんてすごい！女性の絵がありましたが、確かに目のあたりが北条先生の描かれるキャラの目に似てました。新作ができたらまた見せてくださいね！

＞[8800]将人様
テストがんばります！！

あ、そうそう、「イヤミ」なら知ってますよ！おそ松くんですよね？


今日は昼からずっとビデオ見てました。「ハリーポッター」と「メメント」です。二つともなかなか楽しめました。見た方はいますか？

在漫画的销售排行榜上，天使心的第五卷华丽地登上了第一名! !恭喜! !